部ipad pro好可能係為咗ipad裝mac os 鋪路

一部ipad跑分咁勁有啲可疑，所以懷疑係造定先等個os整好再畀ipad裝雙系統，你見佢唔再用lightning就知，ipad無得用滑鼠限制太大

你估adobe d人會唔會收唔到風

睇埋6月WWDC就知

1TB 6GB Ram
樓主未必鳩Up得曬既

會唔會咁樣斷macbook米路呀

arm cpu始終有限制，所以唔會

咁等行到macos先買

冇Mouse 肯定差D

100%冇可能
今年先公布完佢地研發緊點樣將macos app port去ios

A12X ARM cpu 行 iOS 就高分唧
行 MacOS 可能屎一樣

起碼2年後
應該唔會dual os 因為dual os 太反智
應該係一個可兩者兼容嘅系統 mac機程式又裝得 又有用到ios app先係最好 再加可連 Magic Mouse 🖱
會唔會叫Pad os

Arm 同 x86 係完全兩回事嚟，所有software都要從新寫過，唔Apple靜雞雞可以搞掂嘅事
Geekbench 你同我都可以隨時用到(free download)請問點做假?

所以咪話寫緊囉

中間嘅難度唔係Apple可以改變，一來開發商技術問題，如果你係有番咁上下專業知識都會理解x86效能同一般iOS差好遠。在商言商Apple冇必要咁做。

當年poer pc轉x86都係咁

佢唔係不嬲都想既咩? 搵唔到個切合點之嗎
同埋一下過應該d 人 唔接受啦
而家sj 走左 佢好難再有wow 一聲既野出黎等人自己走去
唯有慢慢出d 野等人覺得轉都ok 既 呢個感覺

不過佢仆街在擠牙膏太勁